致香港警察：香港回不去了 永遠也回不去了

我不會叫你們黑警，也不會叫你黑社會，因為「香港警察」四字已寫入歷史書，將永遠專屬於你們這班罪人。

請不要妄想，你們所謂的「任務」會有完結的一日，不會的，就如香港一樣，

香港已經回不去了，永遠也回不去了。

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

下次 我地用刀

而家已經發生咗人道危機 呢個香港已經唔再係香港 大家唔好再諗 要呢個地方係呢個政府底下會好返 冇可能了

好多和理非仲係有一絲希望變返之前咁 社會好返 經濟好返 唔好再傻啦
穩定返又點 極權政府 黑社會警隊 無限濫權 呢d咁既社會 你甘願屈服 你甘願唔理是非黑白 咩都唔理生活到就算?
唔好再咁啦 放棄而家既香港 唔需要再諗個經濟會唔會好返 之後點
如果你仲有良知既話

我要視網膜

係香港警察扮示威者用刀

00後90後80 70 全部有眼睇 你哋準備衰足30年 警犬

香港警察，歷史罪人
721，811

篇文真係睇到好撚心痛

今天不出來 明天出不來

歷史罪人

我呢一世都會記撚住呢兩個月
你班死黑警唔好諗住捱過呢關就一天都光晒
有排你受呀

歷史自有公論
呢個年代當差嘅，將會遺臭萬年，被後世人唾棄

麻包袋

好想喊

we do not forgive, we do not forget

五大訴求若不回應
八月三十一日 香港起義

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

今晚係屠殺

唔該全世界幫手人正名

#811屠殺

Never forget. Never forgive.

警察做到呢個份上
我相信今次運動之後香港會進入最黑暗時期
黑社會打人唔會被起訴, 警察開射令人致盲一樣唔會負責任
大家以後準備日日都活於不安之中

香港再無警察，佢哋係恐怖份子，國家政權機器嘅一部份，大家認清呢個事實。香港已經成為人道災難地區，極需要外國支援。

咪撚話有好既警察
冇啊！屌你老母！
有既就企出嚟！
冇就收皮啦
做狗，冇一個係無辜！

All in or nothing

已經無嘢可以輸
全民落場抗爭

君子報仇 十年未晚
呢一刻你地當權
二十年後三十年後 你地一定仆街
唔好睇小年輕人的力量

唔好俾人知道係警察，因為行街，欴茶，食飯都會有危險。

Expect us...

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

唔好以為冇人知道
日本，台灣，連歐洲都知道你地做過d咩

暗殺行動正式開始

香港警察已經同中國人呢個名一樣 本身就已經好侮辱

咩阿 鏡頭影到晒

根本就係警察搵人換衫扮示威者

如果再有暴力事件 都唔知係咪苦肉計黎

力推

IF WE BURN , YOU BURN WITH US

推

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

嬲到 唔識講野

香港已經唔容許普通市民存在

解散警隊！

六大訴求之一！

血債血償

點解要咁對我地後生仔

瘋犬戰術：恥！ 無恥！ 無恥無極限！

我呼籲有學歷既人由今日起 爬到高位之後

係職場上要佢地仔女負出代價

呢世唔會再同狗有交往
麻煩所有真香港人同所有狗割

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

真的回不去了

你地做出啲咁嘅事 親人 屋企人 愛人出左咩事真係唔好怪人
要怪卡怪你自己做事唔顧後果

咩香港警察，佢地以後叫番自己大陸喱，唔好加香港兩個字，唔好叫自己香港人

真係屌你老母
呢幾個月喊左好多次
黑狗死全家

push

麻包袋 黑膠袋

下一站機場

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

除咗冇用石頭碌死人外
「香港警察」已經同ISIS一樣

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

全面不合作運動 癱瘓香港

今晚發生既事 已經預告左依場運動將會走向更嚴重既衝突
願各位真香港人平安

請大家今日睇到既事不要輕生
做有意義的事

永遠不信任香港警察, 仲衰過社團黑社會

示威者係唔會用刀

致香港保蝗黨：香港回不去了 永遠也回不去了

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我已經忍無可忍 睇路啦黑警 身邊好多人一直認為我諗野諗得好激進 一黎就冇底線 今日之後好多人都同意 底線係對人既時候用

612
721
805
811

Push

邊個用是撚但啦
總之唔好拮錯人就係

所有保護權貴既規則
經過今晚後
已經變成廢紙

黑警等天收 死全家 百病纏身我日日祝福你地
同埋第日出街收工比人打唔好問點解 仔女比人欺凌排斥唔好問點解

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

已經唔係打工mode, 心態根本係報復，打到人重傷

香港

回不去了

香港警察，全香港都唔會原諒你地班垃圾！

生生世世代代仇視所有香港警察！

將會寫入祖訓

一定會

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

黑警作浪，反中亂港

All in

一係就踏住我屍體上過
一係就我踏住你個畜生過

我 唔 怕 你

還眼，係咁多

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

屌你老母黑警

黑警們放心，條數你一定要找

若然未報，時辰未到

核爆都唔割

香港警察今晚已經變成左一個獨立個體.....永遠返唔到轉頭

衰撚過共產黨

香港人一定要消滅警隊

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

做盡所有污糟邋遢野 滿手人民既鮮血
你地覺得自己會有好結果?
人唔笑 狗都吠

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

絕對要清算佢地

我無野講

借位

大家幫幫手

文筆流暢
字字鏗鏘
推

香港無警察 只有黑社會

唔知其他人 我自己一定唔會忘記

睇撚住呀 屌你老母

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721 811

你估佢地真係唔知？

無錯！今晚正式踏入黑時代

因為香港警察 弄得香港經濟下滑

好撚灰

個心寒左寒

佢都唔會再有平淡嘅日子

佢地受傷 你地無曬前途 值咩？

要眼球

呢到唔再係外國認為嘅穩定繁榮香港
你班黑警，係你地搞到香港咁
你地無爭取過呀

咁多鬼想叫停勇武只有一個原因，佢地怕老豆搵仔

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

👍

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不如諗下我哋武力需唔需要升級 咁搞落去 好多市民被黑警恰到上心口

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

hello，Mon post的你

準備好未？

每一次嘅違法行為
都係由警方嘅臥底假扮示威者而造成

如果你係憤怒，就做啲野，幾微細都好，唔好再理有用定冇用

簽名及廣傳
白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

聽現場記者講班狗仲要特登捉住啲手足個頭係石屎地度擦，流撚曬血。

冇一隻狗係無辜

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

推
報應好快到
你繼續mon post

幾時先肯自發大罷工

黑色噴漆
麻包袋
雞蛋

香港由今日起
再冇香港警察

仲有612

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

無聲的怒吼

從今天起，街上不論男女老少，都將是你們的死敵，他們未必手有縛雞之力，但必將將你們一併全部

送入地獄

佢地D小朋友就快開學... 希望冇事

有良心既 走啦

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

血海深仇 不共戴天

恐怖分子

真係搵唔到一個字去形容佢地

除咗香港警察，都有大陸武警! 只係差證據!

香港有200萬個隱藏勇武份子。
新二哥呢d叫打草驚蛇，呢次香港冇中國的份了。
二哥你都會名留青史了

721 811 有仇必報

其實dd野都講咗成個月 但一直都係得個講字唉 我認我冇膽 唔敢做

721

下次見到警察提下佢地跌左野

跌左個良心

Mon post 狗 你不得好死

我冇野講

所有餐廳準備凍撚水

我哋贏咗
你哋一定會上國際軍事法庭

中共贏咗
5年後開始
北方嘅鄉巴佬 將會係你哋嘅上司
10年後開始
公安更加會全面接管
到時一係就調你哋係去大老遠嘅鄉下地方
一係你哋撈都無得撈

根本 你哋只係condom
真正嘅香港人永遠都唔會忘記你哋所作所為
你哋嘅屋企人 都會因為你依份職業
受到歧視 受到白眼 受到唾棄

你依一世 都只係過街老鼠！

心聲

an eye for an eye

你睇到香港仲有前途咩？邊撚度我睇唔撚到

番唔到轉頭啦
未到清算一日 都唔應該停手

btw 目標去番 政府 警隊高層
唔可以再出糧俾佢地

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

再見

你哋無得返轉頭了

#811屠殺

香港差佬
屌你老母

香港差佬
屌你老母

香港差佬
屌你老母

今日係香港最黑暗既一日

係每一代都係

食屎狗 屌你老母生仔冇屎忽呀！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

返到屋企仔女斷手斷腳唔好問點解

你地啲電話唔洗要了

核彈都唔割 祝武運昌隆

你班香港警察，等住嚟啦

成班連鬼都唔敢捉玩撚咩

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

解散警隊啦

香港人已經無野可以輸

你們一世都活於黑暗之中!

好撚嬲呀，吊你老母死黑警

黑警自己慢慢圍爐啦
因為佢已經唔會再有其他朋友
亦都唔會得到任何憐憫

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

警察?食屎啦，成班垃圾來

唔好張揚 做吧！

其實唔係流出已婚宿舍係邊幾座啦咩

姐係宿舍出入既男女老幼全部都係一家人

幾繼做狗啦 你地冇資格做香港人

唔好咁天真 一早比中共滲透哂 係一絲機會都冇
有啲野要用最原始既方法解決

枉為人，狗也不如

大大地錫春袋

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

721 拘捕零人
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內、推人落電梯
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫用暴力、無理拘捕、警黑勾結
5. 全面實行雙普選

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

成個香港警隊成為政治打壓工具

會有報應

無得返轉頭了，all in

點都好 依班狗一撚定要還 狗老母 狗老婆 狗個仔 狗個女 全撚部都要

經過今晚
呢個烙印會留係香港人一世
保證香港警察以至後代一定要還

十年？仲十年？

今晚過後,不再是憤怒不再是痛心
是你們把善良的羊群迫成野獸

香港警察,準備好了

多謝你地令香港人死心
同時香港人唔會再放過你地

香港警察四個字代表了黑暗、污穢、骯髒

已經喊緊

今天不出來 明天出不來！

所做嘅一切一切都有代價
除咗眾叛親離 你哋嘅下一代將會被孤立
當你後悔嗰陣 一切都已經返唔到去

記撚住你地一世

你地最好確保以後你地人生既每一秒都要小心

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

真係要還拖啦 輪到佢地感受下

叫黑警唔夠力
叫佢地罪人

黑警 你地全家都係香港嘅敵人
香港人一定會要你世代雞犬不寧

真係睇到喊 啲狗濫刑到咁 點解啲人仲可以支持啲狗

佢地係市民呀
佢地都係香港人
點解你要咁對佢地

唉 個心好重
對政府極之失望

斷手斷腳 唔好問點解

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

有晒電話號碼, 有冇做個行既brother 查下佢地係邊度住?

聽朝文宣

1. 爆眼，港鐵站內極近距離開槍

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

3. 港鐵站內過期有毒TG，會經冷氣及隧道系統傳到所有站，市民請帶備口罩

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要A1，要掛牆橫額，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

除左連儂場，全港都要貼滿海報，商場，燈柱，公廁，巴士向外車窗，所有有人地方都要貼！

Keyboard fighter出擊
所有唔關事既po都要洗佢版

下星期唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

『要。搞。機。場』

煲大文宣，集合罷工搞機場
封所有路線，停所有航班

香港要贏，機場要死

香港警察 四隻字永遠都會成為香港之恥

我地已經冇嘢可以輸 香港警察 你準備全家攬炒啦 我屌你老母

多謝警察賜我們力量和勇氣

唔好再和理非啦

全民皆兵

清算左班狗

班狗就會收條柒婆皮

得返一個星期一個月炸

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

禍必及家人

我要你下一代記得
你對香港市民做過啲咩！
點樣打爆人哋隻眼
人哋跳樓你係到笑，
你就放長雙眼慢慢等，我信呢個世界有因果報應

We will never forget, we will never forgive

地下

示威如果舒緩後，差佬會扮到好好人，做好公關，扮到好幫市民，

到時千其唔係佢地既假面具欺騙，佢地係狗，係惡魔，為錢出賣良知，佢地比中共更不如，佢地係一班無恥之徒

goodbye hongkong
welcome homekong

每隻狗交隻眼出黎

我唔知可以點做，睇到你呢篇文我真係喊咗出黎，好難過

黑警死全家

推 黑警死全家

大家唔可以忘記d人渣對香港人做過d咩

乜你咁偉大 仲等20 30年後

天琦講過，唔好比憤怒支配自己

我理解係，你好嬲果陣想去做一樣野，當你嬲完都仍然想去做，咁就唔算

推！！！！！

香港人同警察 誓不兩立

會唔會有人升級定報復我唔知道
但你班畜生既所作所為香港人係唔會忘記
唔好以為任務完成就可以回歸平靜

只要有一個機會，我將會毫不留情十倍奉還

致你老母咩
致只會係由下對上先會用
識唔撚識中文

已經崩潰咁濟

經濟唔會有運行了 再咁落去外資一定走 係比黑警嘛走

我搵唔到比香港警察更賤嘅職業

我已經唔知可以用咩黎形容佢地

警察當然會成為歷史罪人，但係唔好唔記得一切都係淋病嘅所作所為

先進Ｄ！
用氣鎗（改左既）
入鐵珠啦！

以敵人 最弱的環節上下重手, 務求做到有阻嚇性效果

希望真係做得出
大家，成為魔鬼啦

死五毛狗

香港811 back-up 影片List

係時候到你地啦

總有一日會清算今日既帳

612
721
811

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

唔好再要求獨立調查委員會
直接叫解散警隊

Mon po狗 我同你地講 你地呢一世都唔使旨意有好日子過 請你地有心理準備為自己嘅做過嘅嘢負責 香港人係唔會放過你地

香港警察
真心希望你可以拉哂所有抗爭者
唔係...
我地一定會返黎
樓豬講得無錯
香港已經返唔到去6.9之前
就算政府做d 乜都返唔到轉頭

第一張有波 搵過張啦

今晚之後唔好再叫香港警察 知法犯法 黑警 可恥等口號
請改叫香港警察，血債血償 黑警家人，準備投胎

距地已經痴咗線， 香港最黑暗嘅一日

不要說推，請推以下

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

運動無可能停, 香港只可以沉淪!

無論呢場運動結果係點，警察、政府對香港人既所作所為，我地呢一世都唔會忘記。

我決定唔生小朋友
我唔想我既下一代係呢個鬼地方生活

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

以眼還眼

不要說「推」
試著說 「721 811 香港警察 殺人放火」

我支持
日X立X日
乂X木X几X又

如果有人掉菜刀，我好肯定又係克警扮暴徒

香港人輸在太善良

send email. Thanks you for murdering HongKongers. well done, murderer.

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

文宣/民間記者會！！！！

PoPo 必須用人命交代！

因果報應，種咩因得咩果，你們班仆街睇住來！

正式宣佈
黑警死全家
你老婆老公？女朋友男朋友？仔女？父母？
唔洗旨意有前途

唔好話我點知你係唔係同一個，語氣要肯定d話黑警帶頭犯罪。我地做文宣唔係法庭唔係查案。我身邊好多所謂中立收到對家文宣語氣都係好肯定。

811之後再冇香港警察，邊個洗白邊個係鬼

香港班5，6，70後專幫外人對付自己既下一代

係

對唔住㩒錯負評

黑警全家不得好死

睇到呢度真係屌出聲 入左地鐵站仲開槍仲要咁近？前面電梯黎，隨時人踩人跌落去，黑警 我屌你屌你老母屌你全家

香港警察，血債血償
黑警家人，準備投胎

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

香港警察
全部犯法

血債必須血償！

只可以繼續示威遊行
而家警察扮示威者搞暴動都要預左
真係得2條路揀了

嬲撚到仆街

回不去了。

心聲…

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。

光復香港 時代革命

黑警 冚家剷
越睇越撚嬲

呢場運動 如果黑警贏左既話
我相信佢地既權力會比法官仲大
姐係話 係街度是但開槍打死人都唔會有罪
而且被告會變原告 原告變被告
隻手遮天
唔好妄想 佢地有良心 黑警比起強國人更加可恥

屌你老母 黑警死全家

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

721 821

一定要生 最多必要時送佢走
傳承下一代種子
唔好比個火停

所有敢反抗嘅人會比人清算，直至冇人敢反抗為止

我沒野講

Sad but true

宣楊出去！！！！

黑警憑咩重有資格生存係呢個社會 唔好以為除左制服就變返普通人 有啲人係俾你地傷害左一世

其實一早就回不去，差在有幾多人一齊攬抄

香港警察係香港歷史ge一個原罪，會求遠烙印響也世世代代ge香港人入面，永遠記得你地一舉一動

黑警必須死

要好似日本社會咁 罪犯既家屬係日本社會係會比人歧視
以後做警察同警察既家屬係香港都要比人歧視！！！

推
香港警察已消失
剩下大灣區武警

我有個黃絲fd話個運動好似已經失咗焦
變咗影響民生 話我地應該對準返個政權
去圍迎賓館又好 衝立法會又好 搞鳩班官員又好
但我都有同佢講 香港已經返唔到轉頭
如果真係無咗勇武 無咗不合作運動
政府會覺得自己贏咗 覺得今次武力鎮壓係成功
以後香港會更慘 變咗新疆2.0
香港人已經無得回頭 亦唔可以退

我決定生小朋友
可能我呢世都冇辦法報到呢個仇
不過仇恨既種子係唔可能亦都唔應該係我地呢代消亡

回不去了
黑警 你地等報應

終有一日香港警察下十代都有報應

#811香港警察屠殺港人

以前67 鄉下佬夠勁.

今日之後 我相信咩委員會都唔會解決到問題 一係警察死 一係市民死

呢世都唔會忘記

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

唔洗癱佢機場
外國記者會入唔到來
要俾記者SIGNAL 香港再不安全
叫佢國家唔好再入來

賣廣告時間到 做裝修既朋友 歡迎選購 謝謝

嬲到講唔到野，所有畜牲及以後想投考警察嘅人聽住:

你永永遠遠同埋圍內班畜生自己玩，你會成為過街老鼠，永遠俾香港人鄙視，你圈外唔會有朋友，你準備攬住中共，真到香港有朝一日俾支那侵蝕殆盡，到時你地自己必然會淪為下等奴隸。

唔回應是否扮示威者

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

We do not forgive

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

721
811

香港人輸在太善良 學識多左 卻保護唔到自己

#721 #811

佢哋係恐怖分子 係戰犯

係
會每一分每一秒 對住你啲仔女 你本人 你老豆老母都諗住點報復 你可能唔會知幾時已經中咗招

個女仔咁就一世。
你班狗，一定會還。放心。一定會還。

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經與恐怖組織無異
佢地已經潛伏前線
當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

721恐怖襲擊
811屠殺！

Until our breathing stops.

an eye for an eye..

無一無辜
追究到底

We do not forget
We do not forgive
Expect Us

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
點解咁match

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Email去國際刑事法院爆黑警大鑊

黑警 香港人必定會記住你

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

大家冷靜，佢哋想我地傷心、同割蓆，唔好中計。
現時硬碰可能不時最好。
我地其他野不能放軟手腳，聯署，人間記招、針對中資的行動要繼續做，要升級

全民皆兵既時代 終於來臨 每一位手足都係勇武 面前將有極大既困難同衝擊 不過我地都係香港人 我地一齊守護屋企 守護所有屋企既核心價值 係時候以牙還牙 以眼還眼啦

we will revenge

我信呢個世界有報應

唔好咁啦，阿蛇做野都好辛苦

你地睇路
著得件衫，你老婆子女好快就身首異處，曝屍街頭

黑警扮示威者縱火，777同蘆葦蟲幕後策劃
仲賤過日軍係東北發動918事變，日軍自己炸斷南滿鐵路路軌挑起事端發動入侵中國東北。

黑警自編自導屈示威者早在六月七日已有先例

記住永遠都唔好除低件制服啊
我哋可以係任何人
記住每1分每1秒提高警覺
希望你往後嘅生活都可以係疑神疑鬼中渡過

不如記者會搵隻垃圾出黎俾人用布袋彈射眼吖屌你老母

冷靜d
小心d
比人拉嘅嘢唔好做

pish

血債血償 你地同你地家人都走唔甩

同意。
等咩到你上位攪佢啲仔女？等報應？
直接斬佢個仔個頭落黎，呢啲咪報應囉。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

文宣/民間記者會！！！！

死全家都唔撚夠
全部下世餵狗
投胎做返人男既無手無腳天生弱智
女既世世代代做性病雞

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

就算輸咗 一撚定拖埋你下一代

強力鎮壓嘅後果，就係恐怖組織嘅出現，呢個係歷史進程嘅必然一步，香港政府點解要推到呢一步！！！！

6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

呢個仇恨，係一世，仲有我地下一都唔會忘記，一定要你還

係香港警察扮示威者用改良氣槍

對唔住
我唔會再相信你地了
永遠唔會

因為你地連屎都不如

不要說 香港警察
試着說 親中恐裝份子

好撚嬲

當人無野可輸既時候係你班黑警最意想不到既時候
做咁多陰質野終有日要還

手足反擊
我唔撚割

喊啦

唔該share晒啲片比姨媽姑姐親戚朋友
好撚嬲

也請大家關心一下自己身邊的朋友，互相扶持

2019年8月12日
13：00
香港國際機場見！😡

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

721

黑社會死全家

放核彈都唔割
some people move on, but not us

埋伏
報警
差佬上門
自由發揮

Mon緊post既狗你地聽住
若然未報
時辰未到
睇撚住你後面呀

香港警察會成為香港嘅二等公民

大家聽住
聽日全民airdrop文宣 貼連儂場
話俾所有香港人聽
香港警察已經痴撚線!!!!!!!下一步就係殺人!!!!!
我地唔係冇野做!!!!!
係大把野做!!!!!
開無雙打民意戰啦
各位手足

做咩我都會支持

天真, 到時中共空降哂人落黎
我唔知香港仲有無之後.....

嬲咩, 你班垃圾咪又係照樣比人打唔還手, 剩係識遊行, 剩係識fact check, 以為自己星期日出黎行個轉就係革命

香港警察，到自己唔到人
唔止香港人，根本全世界都知你哋做緊咩

是進入最黑暗的第一日

是一個開始

有名有no. 冚家剷

有個中同6月入左學堂
宜家仲想做警察
不如比個名大家幫手起下底
支唔支持？

812 1點機場見！！！！！
麻包袋
中國香港警察
以眼還眼
721
811

進入另一個時期

恐怖主義萌芽
可喜可賀

講得好

香港依家已經每日都係六四
但係已經唔再需要用坦克車

永遠活喺惶恐中

香港不再有警察！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

真係無嘢可以再失去
大家都已經一無所有
當警察你以為自己贏左嘅時候
其實大家輸緊成個香港
包括你同你屋企人

但香港係直頭無領導人對話，仲衰撚過64

麻包袋行動正式啟動

比人禁傷口位義士 原來係比狗扮示威者陰

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

冇錯，可能一個月都唔一定有

721 85 811

我地輸撚左你地都唔好怨點解無啦啦瓜撚左
呢啲野係你班狗自己選擇企係人民既對立面

希望mon post狗見到：
811後 你只需記住4個字
血債血償

All in 入機場吧

我要你班黑警活體眼球移植比傷者

有乜問題
match

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

香港將會變成西藏一樣
每天受到打壓的小數民族

考警察 君子 十年未晚

以牙還牙 以眼還眼

「香港警察」將會成為一種辱罵他人得的名詞。而要成為一名警察更需要遠超常人的能力才能成功，這一種行業需要在警察學院受訓，訓練把自尊及良知埋在土裹，成為一名只會對權力搖頭擺尾，為權力服務，去打壓曾是同樣身份的香港市民。捨棄作為人的尊嚴去爭取特權，希望換來比平常市民多出一絲的優越感。而當警察脫下制服後，他將會是一個如行屍走肉般的人型物體，連人都稱不上。這是一種可悲的行業。

黑警夠膽咪係機場放彈囉

一定要還

頭先睇live啲狗仲要笑

我除了心痛，還帶了仇恨！

黑警死不足惜

香港已經沒有警察

解散香港公安體制。

香港公務員系統短期內將會由大陸人取代，香港人將遠離鐵飯碗

612 你開槍描頭 好有型？ 我地堅持
721 唔夠揪就搵黑社會？ 無差別恐襲市民 ？ 我地團結
811 開槍爆眼 地鐵站放gas 行刑式開槍？今舖我地受夠啦

你咁樣係唔會令到我地驚嫁
現在開始 我地提前同你END GAME

香港 回不去了

香港警賊你地唔配做香港人，自相殘殺。你地生生世世都係支那人

屌

科技已經清清楚楚地記錄低晒你既罪証
已經冇可能再俾當權者改寫歷史
你地已經成為歷史罪人

We are burning, you must burn with us
if you burn us, we shall never surrounder

獨立調查唔再需要，
要解散警隊，
清算所有警察，
重新考慮香港獨立

成班癈柴 毅進仔睇路啊
幫辦果堆最好成世留係狗隊 轉去邊行都狙擊你啊

推
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

會有扮示威者嘅警察去插d 警察幾刀嫁禍示威者架啦

香港將會變成巴勒斯坦以色列一樣，仇恨會一代一代延續落去，就算雞蛋撞牆，都會一路撞落去

黑警搞到香港第3世界咁, 你地真係好叻

聽日唔知個市又會跌幾多點

香港警察已成歷史

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 福建幫襲擊途人
太古站 1米內開槍射人 扶手電梯毆打人
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭射爆眼球
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 路中心私家車捉人
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 扮示威者混入人群搞事拉人

7月開始已經無買港股

LM

香港已經進入大屠殺時代
解放軍已經變成警隊一分子

一命填一命

另外仲有d嘢想講好耐，我地依家對付嘅係腐敗嘅政權，千奇唔好覺得我地係企係正義嘅一方而有潔癖覺得一定唔可以做d乜一定要點點碟碟，因為現實社會正義嘅一方通常無好下場，我地做d乜歷史會還我地清白
依家無論前線做乜我地都唔會割，但都唔等於白白送人頭，希望大家回歸返和理非—死線—行動升級，而且目標要清晰，等大家可以行動一致d
絕對唔係想分化，呢幾日如果大家想快閃，要有快閃嘅陣形，唔好堆埋一齊因為驚散唔切，如果想衝嘅唔好佢地一出嚟就驚，我地人多近身搏擊我地有優勢
親眼係黃大仙見證，d人要堅守就算出大量催淚彈都唔會後退，後尾夜晚班狗想武力清場，成千人幾十秒就散曬，非常值得參考
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

好仔唔當差 當差正仆街

天不誅者，人手代勞！

唔止你 你個個無屎忽既仔同埋孫 都會受成世

玩火自焚

721 811 812

推比popo睇

同狗拍拖既你 同狗無分別

are you ready?

等天收

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

唔好話炸彈，核彈都唔割
詳情參考67暴動

好多香港人前排仲j緊啲乜嘢ptu sdu，希望佢哋唔好轉個頭就唔記得近呢幾個月發生嘅事啦
其實由14年開始，黑警真係一路都回緊血，唔係viu同tvb都唔會同時拍ptu題材劇集，香港人

祝你俾人射爆眼

812 下午一點機場接機

市民認為搞撚到香港永無寧日GE 係黑警, 係港共, 係中共

呢條要推

禍必及妻兒

支持學生帶頭係學校杯葛警察家屬

push 要推

All in 啦，唔可以再有手足被捕

其實我覺得已經算64 2.0無差別鎮壓開槍拘捕 分分鐘呢班人已經全部由黑警轉囇做公安 黑警依然係黑警 但係上場最撚狠嗰啲就係解放軍嚟

9月2開學日

還返隻眼黎呀！

仲要等天收呀？

你自己都小心啲

佢地唔再係當年既皇家香港警察

佢地係中國香港警察, 係香港無仕何認受性, 佢地只係執行私刑

轉載自一位前線急救員：

我係前缐急救員，經過呢幾日我見到警察明顯轉變：

1. 潛伏喺示威者裏便嘅臥底開始出現。當你轉區，佢哋好快就會知道。
2. 開始減少使用催淚彈，注重物理攻擊和拘捕。
3. 行動速度比以前快不再對恃。

我有諗過下列嘅解決方法：

1. 不再be water , be 街坊，唔使不停走來走去，自己各區街坊努力參與。因為街坊熟路亦都唔需要搭地鐵去其他佢唔會俾人封死出口，而呢一個方法對急救來講亦都係一件比較好嘅分配，唔使再揹gear同物資周街行。
2. Be 街坊要每區合作，e.g 深水埗出手，警察來，附近區嘅街坊就要出手，深水埗首先散左先，但係留返係自己屋企，到其他區警察出嚟，深水埗又再聚。區內be water .
3. 和理非要快啲進行多啲不合作運動同埋罷工罷課。打擊到佢經濟佢先會肉痛。
4. 罷工唔可以只係一日最少都三日啦。
5. 大家快啲將美金有銀行都攞出黎擺去其他離岸戶口

唔好諗住一人做事一人當
你地嘅屋企人同樣有責任

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

最毒婦人心
董曾梁 都未試過咁

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

點敢恐嚇你呀，呀sir

你要記得除咗制服，你都只係一個香港人

你個面罩、制服、摧淚彈、橡膠子彈 保護到你返工

但保護唔到你收工

你可以保護到你嘅上司，希望你都可以保護到你嘅家庭

我們唔需要暴力，因為你們已經不配我們用暴力
社會自然會放棄你們
你嘅太太、子女、父母，都會被香港人記著
永永遠遠，都會是香港嘅罪人

如果大家身邊有警察朋友，請杯葛

當你打盲個女仔果一刻，就等如你打盲左自己隻眼。
你班畜牲，準備上路啦。

之前有巴打已經提議緊搞多次百萬和理非遊行

小弟提議 用今晚做文宣 搵民陣搞「最後一次」「全和理非」百萬遊行 重申五大訴求 讓社會回復平靜

但今次係最後一次和理非遊行 以後無論點都唔會割蓆

光復香港 時代革

我地武力上無得還手，不過精神上我地唔會比你地黑警好過。請有心理學專長嘅手足，研究下有無其他口號，令佢地精神崩潰，食唔安訓唔落，家無寧日。

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

唔想講咁多 雖然憤怒但係已經麻木

香港已經沒甚麼可以輸了

麻包袋接狗放工
以眼還眼
即時解散警隊
禍及妻兒行動

同意。
目的正確就得。手段乾唔乾淨其次。最緊要有效。
日後一切平定之後再要審我哋嘅罪，我哋唔會辯駁。
但係而家，咩嘢污糟邋遢嘅招我哋都要用。

你話點未點囉

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

世代與狗為敵

勇武唔好再衝。做暗殺隊仲實際。
你唔打斷班狗道度氣，下次你衝完就唔會再有機會再衝。

奉勸你班狗隻一句最好殺撚哂所有香港人
如果唔係

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

無錯，宜家係戰爭狀態，要刺客隊

武力上無得還手？你講笑？
潔癖令你無得還手咋掛？

我唔反對大家無底線的

但做之前，諗下做完之後的後果就可以了

職業人種無分貴賤，唯有有香港警察將會世世代代成為香港最低階層，子女番工番工永遠被欺凌排擠，出門口隨時會被人暗算，番工放工都會被全香港敵視。
仲想依賴啲高官幫手？諗下佢哋點解送哂㕷啲仔女出國啦。

香港警察=恐怖分子

黑警一撚定死老母冚家產

警察已經翻唔到轉頭，請解散重組

唔洗轉口風wo 呀sir, 俾呀頭鬧？叫左你唔好講咁多柒野ga la

你班仆街mon post狗 睇撚住 你地今日做既野日月可鑑 一撚定比天收

所有香港人 包埋10後都見到

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推
你地班黑社會
死全家啦

好意思入黎洗版

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

沒有香港警察，只有大陸公安

集中營等緊我地

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

係 咩委員會都無力回天 一個早就腐壞嘅體制只能解散

完果日一係你地死晒一係香港人死晒

香港優秀既警察僅限icac後同97前既皇家警察

今晚發生既一切都好心痛 香港人點算

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

講得好
佢地真係番唔到轉頭

擒賊，先擒王

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

番唔到轉頭

好痛心呀

割咩蓆？

push push!!!

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

以德報怨 何以報德
以眼還眼 血債血償

欣賞 終於有呢個意想

機場一定要升級！！

香港警察
等人暗殺

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

2019年8月11日

唔洗準備
已經日日生活喺惶恐之中
喺街上面幾個阿叔好正常咁傾計 大聲小小
都懷疑佢會唔會突然走過嚟扑鳩我

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

大家一定要走
今晚好撚鬼

係之前就直接要求取消香港關係法 睇住黑警港共同支那點死

所有 警 以及家屬 蒙羞

唔止30年 佢地有生之年全家都唔會好過 除非整容改名喇

一眼還一眼

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

我一定唔會請黑警及其家屬

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

又係你條撚樣
其實特登講 d 冷血野激人係咪你興趣黎？

我覺得將來要為左呢班人形畜生起個館 將佢地個名刻落紀念碑 俾後人好好認識佢地及詛咒佢地

真係好撚嬲

An eye for an eye

祝你隻人形畜生中風睇住全家生癌呀

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

警黑屠殺香港人

吞槍啦！！！

We do not forgive, we do not forget

呢幾個月要威就威盡喇
香港人，幾代人都會記住呢個仇
政府做幾年就會換屆
但係地做狗
一世都係過街老鼠
衣食住行每一行業都對你地加料
祝生癌死全家

恐怖份子

你真係好醒目 聽完之後好驚

聽日開始無限期三罷、無限期「和你飛」！

聽日立即三罷！
一邊三罷一邊文宣，號召更多人加入！

全民殺警

香港警察已死。
你不仁，我地不義

大聲叫人形畜生

推 721

全面升級
香港人其實俾左好多次機會你地，
係我地太仁慈，係我地信你地仲有一絲良知，
但，我們錯了。

我地要令黑警全家每日都過住心驚膽顫嘅日子

狗樣就係狗樣 唔通除左衫就忽然變人

「代友轉發」發夢今晚銅鑼灣撞鬼一事

從今晚起，香港是沒救了！
今晚悲痛非常
但我們贏了不少人心

我要佢哋衰成世

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

唔知幾時開始, 偷望到WTSAPP對話有黑警家屬相關, 會比人吉一刀

希望冇咁既一日

捉到一隻唔該

７２１！

R.I.P.
Hong Kong Police
（1844年5月1日-2019年8月11日）

黑警同政權其實係掛勾

遺臭萬年

全球人類都唔會忘記克警呢個夏天做過咩黎
係你哋教我地和平示威係無用㗎

我會記住班仆街一世，永遠都唔會忘記，佢哋唔再係同我哋一樣係香港人，佢哋係同我哋唔同，永遠唔會再好似以前咁

97前一樣係垃圾
只係鬼佬壓住

#811
#721

黑警一世都係黑警

香港警察 = ISIS

香港警察還返隻右眼出黎啦 吊你老母

be water
下一步 升級
Be air
藍衫狗 白衫狗 林鄭 高官 無一幸免
禍必及妻兒

勢不兩立

唔止啊，下一代教育下一代永遠生生不息，唔好話出手架係公安啊，無打算阻止架你地都同罪，mon狗，天道好輪迴啊

黑警 過街老鼠

屌你老母死黑警，打得咁撚開心，扮得咁撚開心？你全家比狗屌呀

逝世日期應該係7月21日

千古罪人 香港黑警

垃圾mon po黑警見字死全家

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。

扮友善，背後跣佢地先啱，差佬習常技両

呢一世都唔會原諒呢班“香港警察"
我亦都唔會再有野同佢地講
佢地係冇任何人性和良心

死黑警

請將公義降臨此地
阿門

推！

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

推，dislike果d咩人嚟？

721最多都係默許，警黑之間不嬲都有關系有一套生態。

811太撚恐怖啦，扮義士嚟拉人、私家車速龍、打盲示威者、葵芳站煙花匯演、太古站公開處刑。

以上呢啲陰質嘢要心腸幾歹毒先會做得出，唔好話警唔警啦，基本上毫無人性嘅禽獸先做得出，仲要係成個軍部一齊配合。

所以811係香港警察逝世日。

Sorry 借位

白宮聯署 要求medical army支援

送警犬入浩園

班學生 （瘋犬所講既暴徒）以最文明的方法向政府抗爭

其實搞來搞去， 就是搞遊行。 搞對抗狗屋。

但從來沒有將暴力升級， 沒有學國父孫中山武昌起義， 沒有沿路燒店爆玻璃搶錢搶物。 數一數共有幾多座民居單位被燒被搶？ 零！ 抗爭損失的比大愚計劃沙中各項超支都佔不到零點一個百分點。 暴力去到盡都是road block , 堵塞路， 丟番些催淚彈俾你地。 你地進攻示威者後退。
從沒有發動過進攻！ 對嗎？

示威者從沒有想過要燒整間狗屋，要置全部狗於死地。也沒有在大型對峙中硬碰硬， 學大型戰爭前線對撞後然後互相開片撕殺！ （ 有讀中國歷史都知道， 很多時戰爭都是雙方撕殺的， 而不是只有你進攻我後退這種低級戰術！） 因為學生仍然覺得， 在不傷及對方前提下抗爭及希望爭取到發言權！

你們卻行動升級： 出動的防暴好速龍好， 陰陰濕濕蛇鼠一窩混入了大批公安。 近日狗官上場十把火，每次出防暴， 都用最快速的進攻一路射催淚一路瘋犬推前奔跑捉人，混入人群中的狗雜種趁年青人退後逃跑的時候拉衫令他們跌低。然後捉人。 他們乖乖就範， 天真到不敢和你肉博或用武器反攻。
你們卻用奸詐陰毒骯髒的方法繼續捉拿年輕人： 葵芳站內射催淚。尖沙咀瞄頭瞄眼射槍， 太古站快攻入地鐵站拉人。

太古的居民在捉人後站到狗的前面： 你們也有子女在香港讀書， 你們朋友的子女也在香港....
對不起，這班賊已加入了很多公安！他們不是香港人， 才會用這種下九流手段捕獵香港學生的！

種種行徑就是想置示威者於死地
其惡毒之心不言而喻！ 使用這些惡毒的方法的人將會遺臭萬年！

積善之家必有餘慶； 積不善之家必有餘殃。 世世代代遺傳餘殃，不是早死就

香港64

佢哋係中国香港警察

全香港的復仇

Popo死全家

Sorry dead link

全民宣戰

至少都可以做下文宣 等多啲人關注

對香港人黎講，呢個陰影比8964大百倍千倍

屌你老母香港警察

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

要整好文宣先出去
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制對家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真係冇諗過香港會變成咁

推佢老母

暴！斃！

此仇不報枉為人

721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人落charge
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球致盲
違反指引以催淚彈射擊葵芳/太古地鐵站內
一米內行刑式平射掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，煽動民眾
插贓嫁禍，放竹枝於被捕人士袋中

至今發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
仍然無人要負責

811

助紂為虐

Sor ，㩒錯負皮

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

回不去

由依家開始已經唔會覺得警察係活生生的人
佢地只係一件死物
存在與否唔再重要

佢哋嘅子女都唔可以放過

We Are Watching You

永遠都返唔到去 同香港警察永遠為敵

We have nothing to lose

當神寬容人、饒恕人的最後一部分工作、最後一個步驟臨到人的時候，也就是當神的最後一次憐憫、最後一次警示臨到人的時候，如果人仍舊採取同樣的方式與神對抗，絲毫不悔改、不回轉、不接受神的憐憫，神的寬容與神的忍耐就不再繼續賜給這些人了。相反，在這個時候神便會收回他的憐憫，隨之他向人發出的就只有烈怒了。他可以用不同的方式來表達他的烈怒，也可以用不同的方式懲罰人、毀滅人。

利申: 耶撚

pishhhhhh

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

食狗肉都唔割！

An eye for an eye.

人民起來

故事發生在柏林圍牆倒塌之後的德國。1991年9月，統一後的柏林法庭上，舉世矚目的柏林圍牆守衛案將要開庭宣判。這次接受審判的是4個年輕人，30歲都不到，他們曾經是柏林圍牆的東德守衛。

1962年8月17日，有東德年輕人試圖攀越柏林圍牆，被東德士兵開槍射殺。那個射殺他的東德衛兵，叫英格・亨里奇。當然他也絕沒想到，短短九個月之後，圍牆被柏林人推到，而自己最終會站在法庭上因為殺人罪而接受審判。

柏林法庭最終的判決是：判處開槍射逃亡者的衛兵三年半徒刑，不予假釋。衛兵的律師辯稱，他們僅僅是執行命令的人，根本沒有選擇的權利，罪不在己。法官當庭指出：〝東德的法律要你殺人，可是你明明知道這些唾棄共產主義而逃亡的人是無辜的，明知他無辜而殺他，就是有罪。作為警察，不執行上級命令是有罪的，但是打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有把槍口抬高一厘米的權力，這是你應主動承擔的良心義務。”

修改轉載自

借位推全民full gear !

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

咪開煽情post係時事台啦

香港已經回不去了

全民杯葛黑警及其家屬

be air
麻布袋

無一個黑警係無辜 ！！

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

回不去了

傻啦
去到我哋依代都仲知1989年6月4號清晨，北京天安門究竟發生過咩事
就算發生件事嗰陣我未出世，唔代表我唔會知，亦唔代表我對佢嘅憎恨會少咗。

再講，睇下今日蘇維埃中華人民共和國仲有幾多仇日份子，就知只要有心，可以傳幾代人

以後只有香港差狗無警察

香港以後都唔會有警察

政府一定要換底

回不去了, 必須解散警隊
全部高層違反人道主義, 發動內戰, 干犯戰爭罪行

紀錄片鍵盤反監控 -巴西警方如何監控誣蔑示威者 網民如何反擊

警察扮示威者再屈示威者全世界一樣

我地已經無十年咁耐架啦巴打

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

811屠殺

中國香港警察係歴史罪人 人類黑暗史

問咗啦，係到hea 回應，仆街公司

黑警，請記錄呢刻你嘅所思所想

等好多年後，你無盡後悔嘅時候，可以睇返呢段記錄

明白冇人陷害你，

係自己抵撚死

香港輸 係輸係香港人手中
因為香港有班咁既警察
你地既後代都會知

推上教科書

push!
克勁死全家

我地已經絕望了
反正已經冇野可以輸
又理得其他人點睇我地
721 811

對

癱瘓機場！！！

我要佢哋冚家剷

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

其實香港人會記一世

我地會記得香港人呢兩個月嘅事

揸槍嗰果都應該係

響你屋企3P完
你樓下撞到你
再同你報以微笑

冇錯，“想著”報復

他知道 哭是沒有用的

中國香港警察玩完，等被取締啦

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

和理非一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

反正點都會畀人拉㗎啦

推公安單

只要暴政仲係稱呼黑衫人為暴徒，我都唔會同勇武割蓆！反正我地放個屁你地都會話佢地暴力喇

仲叫人報案
順便可拉埋個護士！

仲有， 在武器威力不對等的情況下使用大殺傷力武器， 旨在最短時間不惜代價底下清理場地。

除非個護士手頭持殺傷武器瞄準狗而狗自衛還可作解釋， 否則超近距離瞄頭射彈等同課殺！ （也有可能射頭時縮唔切而射傷了眼）。

因為根據簡單數學或物理公式，唔好理會是v=u+at 或其他公式， 也可計算到子彈射出到頭/眼睛的是極短的時間。根本上是閃避不到的！
其實根本是 headshot! 其實大家明唔明？

整個過程根本是： 謀殺！

謀殺！

你班撚樣黑狗等件事過左，到時啲政府膠層唔洗擔心會影響鎮壓呢場運動既士氣既時候，就到你班condom仔埋單，你地班冚家剷有撚排受！左右不是人！出街比人圍、番工成世冇得升！

食屎狗！！

香港罪人

冇錯！

港共鷹犬，香港罪人

大家要記住香港黑警呢兩個月做既一切

幾時先有麻包袋到貨

721 811
重組警隊
依法嚴懲黑警

呢種仇恨係一世， 點都唔會忘記閪警所為。